地鐵又壞

邊條線？

已經開緊工，不過都係要屌佢老母